(HKU人入）點解late drop 唔到

之前Ian Holliday 唔係有封email話可經course registration system late drop? 點解岩岩入HKU portal late drop 唔到。

係咪過咗late drop 時段？

好似改左做要email去自己curriculum 到apply

咁撚唔ON9？又唔寫email 通知，要變XGU了？

應該唔係，March 8 9：00am 開始。

Holiday 係個好人
當初從中學升入 教學語言唔適應
搵holiday求late drop 仲親身見我 好好心幫助我